選舉主任依家根本係「無成本又可以玩野, 點解唔DQ？」

你就算選舉呈請 / 司法覆核, 比你WIN
佢都唔會無左份工, 亦唔會無長俸
根本DQ你, 選舉主任個人係無成本

況且係殖民地法庭之下, 殖民地法庭判你WIN既機會, 只有1%

即使出現 1%機會 WIN左, 仲有人大金手指去釋法, 釋法都費事諗既話就人大決定

1% WIN機會都無

陳浩天單選舉呈請, 點解審完7個月都判唔到？

係咪個判詞根本唔係殖民地法官寫, 而係北京寫緊呢？

會唔會係 draft 完, 又要重重審批修改, 又要譯返做英文, 先搞咁耐呢？